楊思琦寫真揭開人生馬戲團內幕：最接近死亡的一次

相信今年寫真界最令人矚目的事是港姐冠軍出身的楊思琦推出首本寫真集，而今日（18日）書展正式開鑼，思琦妹亦有到攤位宣傳新書，更引來數十名龍友爭住影相，場面相當墟冚，又有過百人排隊等買書，正式開售5分鐘便立即截龍，非常誇張。據知，出版商已印了10000冊寫真集，但因為反應太過熱烈，所以好大機會會加印。不過，銷量再勁也不及書中講到的內容令人震撼。

思琦妹除了在書中講自己與大美人李嘉欣有親戚關係，對方是她姑媽的姨甥女外，更親揭13年前的「人生馬戲團」事件，直指該次經歷是「最接近死亡的一次」：「05年8月，我正在廣州拍攝《人生馬戲團》，生日當晚劇組還幫我舉行生日會，平常收工後只會躲在房間背稿的我和大家一起到卡啦OK慶祝，整件事都好窩心！」誰不知慶祝完離開卡啦OK時，一班人在從泊在對面馬路的客貨車中拉開門衝出來，而且個個手中都拿着武器：「我不知道發生甚麼事，那一刻我只知道要逃亡，馬上便和Linda（鍾嘉欣）一齊走，就算中途拖鞋甩掉都不能回頭，我因為跑慢一步都會被捉到，真係好似拍戲，我知道如果被人捉到我一定『渣都冇』，其實我已經無力再跑，因為腳軟，全靠Linda死拉住我，後來見到草叢就一齊跳進去。」

思琦妹在文中將自己的驚慌、恐懼全部寫出：「我們在草叢底望出去，見到對方由遠到近的影子和腳步，親眼見到那群兇巴巴的人……當時只懂一邊震，雙手掩口，一粒聲都不敢發出，我以為自己會死。最少躲了半小時，那是我人生最漫長的半小時，我在倒數人生……」她直指自己終於明白人到了最驚恐的時候，腦袋會完全空白，難以呼吸，而自己到現時聽到客貨車開門聲都煞有介事，亦不敢着拖鞋外出。

雖然書中內容非常震撼，但其實思琦妹今日心情勁靚，而下月即踏入40大關的她，就算與今日同樣有份到場谷書的模特兒比較，也絕不輸蝕，非常犀利。她亦以新形象示人，一剪留了多年的長髮，只留下及肩長度，清爽迷人。思琦妹接受《香港01》訪問時，坦言心情因出書而興奮：「尋晚真係有啲瞓唔着，開頭兩三晚都冇乜嘢，但到尋晚就開始嚟料！」提到另一位推出寫真集的女星松岡李那，指思琦妹是今年「寫真戰」中最索的一個，思琦妹感謝對方讚賞：「但我唔覺得自己最靚，每個女仔都有唔同嘅美態，佢哋身形好靚，樣子標緻，所以佢咁讚我我好開心！」

記者讚思琦妹無論真人還是上鏡都Fit過好多人，問有何秘訣？她即笑謂：「可能係我平時食嘢食得比較慢，容易知飽，食得快就食多咗都唔知，可能長久以來都係咁，令我個人冇咁吸收。（影相前唔使地獄式減肥？）都係做下伸展、拉筋，平時都係喺屋企踢下腿咁，希望遲下會做多啲帶氧運動。」

點解會比人斬

講左好耐~~~

被人用圓月彎刀追殺啊嘛

咁到底有無比人強奸姐

跑咁快嘅咩兩個

對面養精蓄銳黑社會喎

又講
仲噚氣過d呀婆

人

思琦 同 rose ma寫真 有打算入手

Btw泳豪會唔會買返本
然後播哥哥首“左右手”
回味一下“秘密花園”

有冇呀

月圓彎刀都唔識，好打極有限啦…

但鍾嘉欣話係 去後巷搵垃圾冚住自己 避難架喎，究竟係邊個講大話？

信唔信佢話個草叢係後巷附近有啲垃圾

都無講重點，
最後究竟發生咩事？

竟然同米雪有關係

搞到我好亂，可唔可以傳召班黑幫比口供？

為左谷佢本寫真集咩都做得出

比錯風喎ching
明明係血滴子

梗係信當時人講啦 無比人搞就無比人搞

自從嗰晚之後就有左......二型

嘩 屌你老咪 d語氣毒撚到

生馬拉松 (梁o鴻、程o欣電台節目)

行開d啦 認親認戚

李嘉欣係楊思琦個姑媽個姨甥女
咁楊思琦應該點親戚稱呼李嘉欣

接都唔識接, 好打極有限啦…

你

西...西女人

唔係俾支那佬搞大咗單嘢柒咗, 其實佢都叫做算係咁
btw 老雞.jpg

真係是旦UP, 當D毒撚會信

假到呢,兩個女仔點可能走得甩,肯定已經俾人輪過啦.

李小姐

好多事 講太白唔太好
心照咪得

見到呢個閪女人我就憎

咁疏叫唔上親戚啦

係咪_有草叢中出事件？

酒店留一晚放人事件，詳情唔知

咁話自己仲係處女都得啦

請解釋

咁耐都冇流出
我信佢地!

冇甜

姦

我都覺

如果有輪到
九成有片

幾個鐘唔見人，唔係畀人輪完咩？

好撚柒呀救命
幫手推下呢個柒頭俾其他人睇到

我條賓周仲硬過圓月彎刀呀
好想屌呀

唔夾口供既喂

好似係青龍偃月刀

傻鳩

係咁扑係咁扑

性病

真係圓月彎刀喎，真係血滴子喎。

屌你隻老雞收皮未 又拎個臭閪出街賣

當年拍片邊有而家咁方便

團團團團團團團團團團團團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬生人人人人生馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團團團團團團團團團團團團

如果係草叢輪姦，太黑影乜春，多謝CK姐解開謎底

話無你都唔會信啦

佢哋睇慣tvb，作文咁上下

On9，之前都有啦

事實

咁咪野埋其他人

果十幾個中国男人R.I.P.

女 星 失 踪 大 驚 慌 ︰ 劉 嘉 玲 大 漢 箍 走
獨 自 駕 車 返 何 文 田 寓 所 途 中 被 四 名 大 漢 強 行 箍 走 ， 失 踪 兩 小 時 。 事 後 劉 嘉 玲 報 案 聲 稱 遭 人 打 劫 。

溫 碧 霞 挾 持 入 屋
獨 自 返 何 文 田 寓 所 遭 兩 大 漢 挾 持 入 屋 ， 其 後 溫 聲 稱 遇 劫 ， 拒 絕 追 究

明白

究竟係垃圾堆定草叢

生

馬

俾人強得姦都預左俾人笑啦
child登仔無做錯

笑死

其實做咩比人追殺 , 又冇講原因.... 邊個大佬睇中佢地

我真係恭喜你啊

戲

黑社會當時人：我當時究竟搞左D咩

你估比人強姦真係扑下野好小事
如果輪過有無可能兩條女咁易recover到

團

圓月彎刀我第一印象係契丹兵、金兵、突厥兵之類
唔知有冇人拎鳥銃

lindx : c其你走先，依幾個男人我應付

可能都係劇情一部份姐

過咗咁耐而家先講返都冇意思
不如等到七老八十先講丫

圓月彎刀 想像下個畫面都笑死

追佢條友個頭係彌敦道9號剪

丁鵬呀

果陣啲360p 影到都話唔係啦

TVB肯唔肯比錢買底片

偽人個個都係小題大做，感冒講到中沙士咁，胃痛講到胃癌咁，遲兩三粒鐘食飯講到成日無野食咁